有無師兄係無限plan+4g router?

事關屋企最多8mb硬食298準備到期

想問有無ching用緊華為5186S-22a？

見淘有幾間 想知你地邊間到買

thanks

巴打多謝你先
8gb我怕撐唔到三日

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan